[RocketPunch] 9月 素嬉 g持區 (•ᴗ•)

經過觀察後決定加入第10個今個月g持既人，亦都係咁多個之中最年輕一個

趕到喺出道一個月內開g持區

歡迎素嬉加入g持區

暫時未有時間貼出道到而家順日期出既圖，下次應該會整好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

趕唔到喺生日前開po 或者下年應該得

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

第二張=

今日fansign

昨日mb fansign

法國g妹好支持新人🤔

係吖牙swag咁先追得上嘛

Sohee都開

係邊會留意到咁多新團 應該都好小資源🤔

話時話 你地知唔知佢個名同另外兩個人撞

前 i.b.i 個
elris 個

三個同名同姓

想唔想一齊推

因為其中一個係ex akb應該會有d人識既

原來係朱里個隊野

Dahyun

-.-

咩意思

以為你知邊隊先入黎

唔g 個名咁陌生咪入黎望下

btw牙痢係咪有小小hate我?

點解咁講

佢屌我果陣語氣好重
又當住我面屌x1同姜敏喜(x1成員)

.............= =

咪色情佢啦

我滾大佢

wa好qq❤

48時期

今日

昨日

再黎

今日的LieV

發覺搵圖成日有佢出現，因為個名一模一樣？

btw覺得佢有d似 sana

呢隊野都好靜
同埋加完日本妹又日韓關係差

😂

個po同佢地一樣咁靜

之後好少有佢架啦，幾個月先有1個公開活動，Elris上次cb 12,3個月前。。。

佢地個團出道幾耐？

多謝朱里幫推

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

再黎昨日

今朝

再黎今朝

又到今朝